Grant Loan求問

話說小弟asso升degree
間學校有入學scholarship俾翻我
不過俾既方法係學費入面扣
之前打電話去問話唔影響grant amount
點知今日收到信淨係俾左幾千grant俾我
有冇巴打遇過咁既情況或者知道點做好
跪求

Scholarship會係學費扣既咩
你讀恆管呀？

樹中

巴打有試過？

應該係自資先咁既姐
我教院 佢批左個獎學金比我 但另外計

又係批學費？
咁有冇扣你grant

你係咪報個陣有同佢備案

無嫁喇

老閪都appeal

推

你學校同學資講有免學費
想食兩家茶飯

樓豬唔報俾學資處就等收信啦

scholarship正常係唔扣grant架

膠你老味
樹大向學資報你學費少撚左
咁學資相對應咪少批俾你囉

你個scholarship係美其名
無得自己話事

扣左學費咁係咪即係額外俾既scholarship呀
咁既話攞grant既唔洗攞scholarship啦ching

係得樹大咁特別
收開scholarship 可以自己話事 姐係自己想點用都得呀
並唔係由學校代你交學費
Btw你唔撚打上去學資問？係度問有春用

我有打
不過今日先收到信
同埋今日學資唔開
已經諗住禮拜一打去問
不過想問下有冇巴絲試過咁既情況參考下

btw我諗係樹仁無同學資講
然後就咁報學費amount上去所以中招

appeal囉 入學scholarship喺學費度扣係唔關grantloan額事

搭單一問
後門入year3 申請成功grant左25%
但學校係學資處理完先出email話要補科 再交多科學費
想問額外果筆學費計唔計洛總學費? 計既話 分母大左 25%數額都會多番?
定YEAR3 既補科係唔計洛資助範圍?

應該都係計25%俾你
網上有份form係話你要改學費
印出黎填完個人資料再俾學校填＋dum印

同埋睇你個問點計學費
鎖定既話唔洗
斷credit計就要

好奇問下
但又點解會咁出

有冇跟學資處條式/ 計數機估算過大約批幾錢先

Full
屋企攞緊社署錢